[KPOP] K-Pop 2020討論區(16)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人唔應該用支那叫法
RV BPTWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯 媽媽木

EXID「B.L.E.S.S.E.D」MV

（2020/8/19 RELEASE）

正皮比post頭加左香港叫法
紅毛兔瓦斯嗰啲真係聽到打冷震

twice本身已經唱埋哂d低b歌
佢地d fans仲要改個咁弱智既花名

新po lm

Lm

都幾勁 小分隊黎講

如果yeri加joy嘅小分隊會唔會咁勁

irene 加seulgi真心屈
有門面 有主唱 有領舞

Yeri好似冇乜個人魅力

[Kpop]T-ARA討論區[2] 幾時女王們先再集結

撞 BP 有呢個1位 SM 應該收貨
隻碟仲要賣得唔錯

諗多咗

sm同seoul phil合作對音樂界好大幫助

你覺得唱歌掂啲定跳舞掂啲

今年無再出SM Station 我覺得SM Station d合作幾有新意同驚喜

大家都弱智
係咁上下㗎啦

聽多幾次 越嚟越唔好聽

lm

irene呢個look好唔掂 個長金毛襯件金色衫

我覺得佢呢個係concept正 首歌就唔係話好好聽

啲詞麻麻 靚女搭救

金毛唔多啱佢bad boy嗰陣最正

00:21 irene 做咩事

想問可以有咩事

好似有男送花比佢 佢好驚咁

Irene唱得幾好

LE Hani 慧潾個樣搞咩
連正花同率智都變肥咗

真係肥左

佢唔驚先係新聞

熊一貫作風
想戴手套戴唔到

@韓國me2day

【theqoo】BLACKPINK特別專輯《HOW YOU LIKE THAT》第一天銷量進行中（韓國時間21:20基準）

邊個

@鳳凰天使TSKS

#韓勝宇8月solo出道# 17日，韓勝宇所屬社Play M娛樂表示“韓勝宇確定會在8月10日發表首張solo出道專輯”。作為VICTON中首個solo出道的成員，此次活動備受關注。

@鳳凰天使TSKS

曺圭賢將推出新的音樂計劃《PROJECT : 季》，《PROJECT : 季》是從今年夏天開始每個季節發行新歌的形式，每個季節都可以聽到充滿圭賢豐富的音樂感性的新歌，因此備受期待。圭賢將於7月23日公開讓人想起清涼的夏季的新歌《Dreaming》，正式告知音樂計劃的啟動。

@韓國me2day

【韓國日報】[LOVELYZ李美珠有望加入劉在石新綜藝《第六感》]17日，據綜藝《第六感》相關人士透露，LOVELYZ李美珠有望加入tvN新推出的綜藝節目《第六感》，該節目由大神劉在石擔任MC，之前已確定的固定成員有吳娜拉，全昭旻，jessi。

@哎一股清流

【naver】韓國男團H5成員K與Honey在日本活動期間被確診感染了新冠病毒肺炎。那場演出已經出現了超過三十名確診患者，而K與Honey也被確診為了無症狀感染者。 #韓國男團成員確診感染新冠#

K與Honey目前分別在自己家和政府指定的隔離設施進行自主隔離，而組合另一名成員Ren雖然確診沒有被感染但也已經按照相關規定開始了自主隔離。

@鳳凰天使TSKS

#申敏雅再發文# 女團ILUV前成員申敏雅在公司表明立場之後，再次通過INS反駁，表示自己並未說謊，“若是公佈證明內容，你們能否承擔。”。以下為申敏雅的文章全文：

這件事一定要我死了才能結束嗎？這樣才能相信我的話嗎？本來已經不打算用SNS了，結果看到新聞消息又讓我繼續用了。我的抑鬱症、恐慌障礙、失眠症都是進了公司後因為成員們出現的，公司的人也都知道不是嗎。都知道我因為成員們感到辛苦，讓我一直中斷活動到秋天。 solo專輯連聽都沒聽說過。請不要再說謊了。

還有請不要在Kakao Talk上說非敬語。現在已經變成陌生人了還這麼沒禮貌，這點我一定要指出來。要我公佈證明內容嗎？你們能承擔嗎？以為給我送來了保密承諾書我就會簽字嗎？

我為什麼不能說我自己的事？你們是害怕了嗎？因為不知道我會說什麼，並且我的話都是事實，所以才給我送來保密承諾書的吧。我沒有力量連新聞也發不了所以只能在這裡說出我的話。在鬼門關走了一遭後我已經什麼都不怕了。啊，作為參考新聞裡還提到了秀妍姐姐，不是秀妍姐姐，我沒有提到過姐姐。

瘋子組合

@漂亮虎咚咚

熱帖：SM歌手為什麼不出演Mnet的打歌節目？

因為前SM C&C的理事鄭昌煥。

鄭昌煥從1998年開始擔任SES的經紀人，之後一路高升成為SM C&C的理事。 2017年，鄭昌煥離開了SM創立了自己的公司nCH娛樂。
SM作為老東家，本著一直以來的情誼和義氣，為了幫他的公司站穩腳跟給了他很多資源。比如讓他的公司製作電視劇，讓SM的作曲家Kenzie去給他寫電視劇的OST，nCH娛樂的新人女團出道時也讓Kenzie參與了出道曲的製作。

但是，鄭昌煥在2018年卻跑去CJ E&M擔任了音樂事業本部長，同時因為CJ E&M當年成為了Genie Music（音源流通平台）的大股東，所以鄭昌煥同時還在Genie Music擔任非常務理事。在他的大力推動下，Genie Music和CJ E&M展開了一系列合作。 （在韓國，音源流通是一門非常賺錢的生意）

給了你這麼多活你還要跳槽去對家，SM感覺自己背後被插了一刀，之後SM的歌手就再也沒有出演過CJ E&M旗下Mnet的打歌相關的節目。 （Good Girl，看你聲和韓國好聲音不是鄭昌煥的業務）

但是，最近CJ E&M公告顯示內部進行了大規模的人事組織調整，鄭昌煥從CJ E&M離職了，所以有人在猜測，之後SM的藝人也許會繼續參加Mnet旗下MAMA，接力舞蹈和其他打歌節目了。

+今年由於經營惡化和Produce系列節目引發的爭議，CJ E&M有一大批廣告，視頻製作領域的員工跳槽去了KAKAO M。沒去成KAKAO M的一批在今年春天跳槽去了Big Hit，據說Big Hit開出的薪資是CJ E&M的兩倍。

@韓國me2day

【xportsnews】[金力燦時隔兩年再次發文]16日下午，金力燦通過個人INS時隔兩年再次發文。以下是個人立場全文。

太想念大家了。已經過去了兩年多，這段時間裡（對大家的）思念越來越深。除了對一直等待我的所有人說聲感謝，其他的我什麼都不能做，這讓我感到更加痛苦。

與事實毫不相關的傳聞造成的心理負擔，以及無法呼吸的疲累感，使我也產生過一些不好的想法。但是因為有曾是我的全部的B.A.P（的存在）...以及相信我的粉絲們，我沒有放棄。

無論是事實和真心如何，無論理由如何，讓大家感到心累和受傷，我總是感到慚愧和抱歉。想再次開心的笑著見到大家。

粉絲對我來說就像是宇宙一樣。每天每小時都做著和粉絲們一起的夢，並為此想了又想。希望能夠再次與粉絲溝通，用真心和努力報答大家。

我們的夢想和旅程不會就此結束。不久的將來，一定會再見，共同迎來新的開始。期待著再次見到大家的那一天。以後也會想念大家的。韓國me2day
今天 08:50 來自 微博
【xportsnews】[金力燦時隔兩年再次發文]16日下午，金力燦通過個人INS時隔兩年再次發文。以下是個人立場全文。

太想念大家了。已經過去了兩年多，這段時間裡（對大家的）思念越來越深。除了對一直等待我的所有人說聲感謝，其他的我什麼都不能做，這讓我感到更加痛苦。

與事實毫不相關的傳聞造成的心理負擔，以及無法呼吸的疲累感，使我也產生過一些不好的想法。但是因為有曾是我的全部的B.A.P（的存在）...以及相信我的粉絲們，我沒有放棄。

無論是事實和真心如何，無論理由如何，讓大家感到心累和受傷，我總是感到慚愧和抱歉。想再次開心的笑著見到大家。

粉絲對我來說就像是宇宙一樣。每天每小時都做著和粉絲們一起的夢，並為此想了又想。希望能夠再次與粉絲溝通，用真心和努力報答大家。

我們的夢想和旅程不會就此結束。不久的將來，一定會再見，共同迎來新的開始。期待著再次見到大家的那一天。以後也會想念大家的。

癲婆All-star

下 exo sc好多嘢睇喎

等咗好耐
佢終於蒲頭

唔熟又唔係mc送，驚訝姐

笑能死 熊舉中指

佢出道咁多年嘅表現黎講我諗佢係真係有D厭男

好掛住exid
呢世佢哋仲有冇可能韓國重組再出番以前ah yeah呢種歌

睇左十幾廿個po 好似第一次見有咁多好似上個po尾d跨團理性討論 覺得新奇又有趣

係
傾呢啲個post都推快左

有冇人等treasure debut 等到頸都長
利申由mixnine 開始等金俊奎

有葵真係好似樹熊 尤其係個鼻

鍾意原有team a
即係silver boys

明明個個都夠料出道但大部分都俾YG揼波鐘揼走晒

鍾意初7
夏允彬真係好有天份

?????點解而家先嚟出碟

用實銷攞多幾個一位

今次日文二專有好多之前主打既日文版
M1. B.L.E.S.S.E.D
M2. I Love You【JPN Ver.】
M3. L.I.E【JPN Ver.】
M4. OFFICIAL
M5. DDD【JPN Ver.】
M6. Night Rather Than Day【JPN Ver.】
M7. Bad Girl For You
M8. Ah Yeah【JPN Ver.】
M9. CREAM【JPN Ver.】
M10. Break My Heart

@鳳凰天使TSKS

7月17日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.2%、8.7%（-1.4、-2.1）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.6%（+0.8）
tvN《#暑假#》：5.0%
tvN《#三時四崽#》：2.2%（-0.7）
tvN+Mnet《#I-LAND#》：0.7%（-0.3）

@韓國me2day

【newsen】18日，據newsen新聞社報導，SSAK3李孝利&劉在石&Rain的《再次來到這個海邊》音源將於今天下午6點（韓國時間）在各大音源網站公開，SSAK3還將出演7月25日MBC的《SHOW！音樂中心》並帶來出道舞台。

係咪佢地完日本合約前最後一隻碟

佢俾我感覺最似YG可惜
不過見佢之後自己開channel得閒出下歌咁 就知佢單純想玩音樂 唔係搵食

我獨自生活

打廣告收費數千萬卻說是「自己花錢買的」！造型師韓惠妍&Davichi姜珉炅接連道歉

近日有網友發現明星造型師韓惠妍和Davichi成員姜珉炅在個人YouTube頻道的影片中，以「自己花錢買的」、「自己的日常」名義介紹物品，實際上卻是拿了廣告商的贊助做宣傳。

韓惠妍的YouTube帳號有86萬粉絲，做過不少分享好物的「自己花錢買的（내돈내산）」系列，強調是自己花錢買的、用了很久覺得很好所以推薦給大家，但部份影片中的物品其實是拿了數千萬韓元廣告費，卻沒有按照規定標明廣告成分，甚至在影片中親口說「和廣告無關」，因而遭到指責愚弄觀眾。

15日下午，韓惠妍YouTube發佈聲明：「經過確認，一部份影片漏掉了關於收到廣告贊助的PPL標記，將立即在相關影片中補上包含付費廣告的文句。 」不過這則以「漏掉」為藉口的聲明並未成功挽回大眾心意。

17日，韓惠妍本人出鏡道歉，表情沉重：「大家對我有多期待就有多失望，不知該如何表達歉意。 我在這個頻道中和大家分享自己的經驗、知識、資訊並進行溝通，過程中給大家造成了混亂，真的非常抱歉，雖然無法挽回，我對自己也非常失望，讀著大家的每一條留言都感慨良多。 以後一定會清楚標明PPL，不會再讓大家失望。 」

同時，姜珉炅則是在自己的YouTube頻道中以介紹日常物品的名義多次介紹贊助商品，且沒有標明包含付費廣告。

被網友指出後，姜珉炅一開始卻在SNS上辯稱：「影片本身不是廣告，是後來才接到廣告方的提議，允許對方編輯並使用，我認為沒有理由在我的影片中進行標明。 」即，一開始製作影片時不是廣告，但後來收了廣告費授權進行商業使用。

17日，姜珉炅在IG上正式發出道歉聲明，表示頻道的成長和訂閱人數增多讓她十分喜悅，但是同時也「接到了越來越多品牌的廣告和贊助提議，這份喜悅蒙蔽了我的雙眼，讓我沒能看清珍惜我的頻道的粉絲們的立場。 看到感到不適的人們的留言，我了解到自己有不夠細心的地方。 真心表示道歉」。

其實名人接受贊助宣傳商品本身不是錯誤，但假裝是自己花錢買的東西、給大家造成混淆，就太令人難過了......

播完之後華莎 Maria上埋實時一位

香港啲beggar 都係幾年前比人追擊先係info box到註明係咪廣告

應該今日上到日榜2位

Noa

來星

Ching邊度有得睇碟銷量？

@韓國me2day

【theqoo】SSAK3新音源《再次來到這個海邊》Melon前10分鐘成績，音源大霧真大霧飄來

邊度有得訂購

感覺上係
日本公司唔會簽合約太長

SSAK3無得輸啦

@Korean搬運機

Melon空降
#SSAK3# 1位 收聽:75,872名

@韓流

SSAK3新曲“Summer Sea Again”韓國時間七點空降Melon、Bugs、Genie一位！

Gaon 都有但7月未更新

無買過韓國artist d碟，但有興趣SSAK3 要點買 覺得幾有紀念價值 同 一直覺得Rain 係韓國最top 既男solo

上個禮拜出先行曲 跟住今個禮拜出主打音源 跟住下個禮拜出MV再加第二首歌音源 跟住每人出一首Solo 拖長黎玩霸榜仲耐個無挑歌謠祭 成個8月玩完啦

信和

Rain 真係好型

一定玩晒啦

除非iu有歌出

我覺得iu未必打得過rain加李孝利加劉在石

跳中慢拍嘅舞黎講仍然覺得佢係亞洲最勁嘅 pop star
力量同 control 都 cls

Feat GD BTS應該得既

佢真係JYP嫡傳，真正既勁舞加空氣半歌聲

Feat 朴明秀夠做

IU自己一個首小時都12萬

又處刑我石

Rain 好正真係，body都無得輸佢老婆就好

好奇怪今日全日都唔見Bp hanteo 條數。

咁佢老婆都絕對襯得起

佢都好好吖
個老婆咁正
一個歌謠界top 一個演藝界top

比你講到佢老婆好差咁

佢老婆又靚 讀書又叻
會唔會太屈

2個都好好，睇閒著幹什麼是覺得佢性格都係幾好果d，錫老婆，eq又幾好

好話係gfriend 嘅sowon

頂 一日兩個熱門POST都係SOWON

另一個係咩？

好似太多惡意留意DEL左

佢d隊友

蝗都有拖拍？

佢個笑到好淫 Sowon哩次冇la...

明明同一間公司出黎
點解svt啲表情管理可以同金鐘炫咁大對比

原來Joshua黎 自膠

之前仲傳佢同車銀優去漢江

COUPLE飯死全家啦

拍咗幾耐？ 咁啱Big hit 收購咗做同一間公司

傳就傳咗好耐 呢條片應該係19年年頭 如果真係拍拖都唔知散咗未

IU重回Melon Artist 總榜一位
音源：9.8 / 10
粉絲增加：9/10
點贊：7.8 / 10
照片：10/10
視頻：8.7 / 10

佢仲拍緊個飯先依家拎出嚟講啫

夫勝寬上idol room唱Rap 試過講錯野話：我既女友係sowon 之後有d隊友爆笑仲望住淨漢

COUPLE片自己上YOUTUBE SEARCH 黎打J啦 大吹打

個飯講嘅暫時都係舊料 大概就係youtube search佢哋個名就有嘅片段 應該係佢信咗姐 事實上呢啲類型嘅片 換人都有幾多 不過我都好想知真定假 sowon好似仲高過淨漢咁

淨漢178喎
知勳就矮過sowon

APRIL

記得Chaekyung好似有D睇頭

想當年Niel真係好撚柒 依家算好啲 另外佢唱live真係幾穩

當年生存到嘅團都有返咁上下實力

一定係男方d女飯杞人憂天啦
唔知gf幾時一位嗰陣sowon隊埋支咪比車銀優唱
最好戀愛會戀到咁光明正大 比人爆得仲要真嘅通常鏡頭前都唔會有交集咁滯

真嘅隊友會幫手掩飾
除非真係得罪人多

乜撚嘢視頻 影片就影片啦

條片CAP好似力不從心, 成日專登避開鏡頭咁
好似好唔慣

SOMI (전소미) - 'What You Waiting For' M/V Teaser1

原來係2日前既片，我地wfc somi到呢個地步

歌名同其他kpop歌撞到7彩

有一個仲要係yg 最後一隊唔知咩黎

香港(連登)care有用咩 碟又唔買多隻 mv又唔睇 淨彈又無constructive criticism
你地最憎嘅中国人先係你個group重可以存在嘅原因 唔係你地呀
香港人最叻就係圍爐打幾機+echo chamber+眾人皆醉我獨醒+只有自己個隊先係青泉
重要成日睇得自己咁重 𠲖𠲖哦哦

Ok

痴線做咩無端端發脾氣
想自己偶像比人care，咪自己po上嚟比人討論
奉旨要人地po晒成個kpop上嚟？
粉絲自己都唔努力推銷，路人點會留意

同sidetrack/細團撞都冇咩問題 同時段出嘅主打撞名先有睇頭
當年girl’s day撞tvxq首something被仙后鬧到傻
仲有bts撞泰民首danger 嗰陣事泰民第一次solo我幾驚佢會輸畀後輩而家就當然冇得比啦

BTS 2014年仲未紅架喎
泰民點會輸

係冇咁紅姐，個陣張正規一輯都賣左十萬，仲多過泰民。

話韓團係因為中國人先存在會唔會睇得太多洗腦包 真係要不是中央政府照顧你們hgr，完蛋了

@韓國me2day

【theqoo】怪物新人SSAK3出道新曲《再次回到這個海邊》強勢表現，真·音源大霧來了
p1：Melon使用者數持續暴增，24小時使用者數有望突破80萬。
p2：上午九點，Flo排行榜一位。
p3：公開一小時後，進入24Hits榜單。
p4：中午12點，24Hits榜單一位。
p5：週末實現破表。
p6：一天內空降日榜一位。
p7：發布一小時後，席捲各大音源榜單。

Something 印象中係差唔多時間一齊出先比人鬧

前輩fans認為自家哥哥係前輩 所以fans都係前輩

TWICE都係SOMI前輩又比ONCE前輩訓話了

聽完SSAK3 回想返以前睇ANYCLUB 入坑 個Lee Hyori 真係有種獨特既魅力

唔知ssak3隻碟有冇小卡

Grooving 100分
同埋D肌肉

又夠高

Kingdom越傳越少隊

仲有邊個組合可以出演

一開始搞queendom 2咪幾好

sf9 nflying？
冇諗過nu’est同17會兩隊都邀唔到一隊

支啦人露馬腳啦

我估nuest唔想再參加比賽
17個地位高咗可能唔肯玩

如果唔計三大
又要拎過一位
我淨係數到astro/monstax/sf9/txt
如果svt唔肯去都幾難搞

唔知Stray kids 有冇機會呢？

拜託要有

當日得boyz出到，以為已經傾好晒隊伍

印象中係東方神起預告個歌名先 所以girls day被人鬧特登撞歌名博知名度 不過我覺得前後先差幾日冇乜可能啦

原來road to kingdom同kingdom兩樣野嚟

根本冇諗過the boyz決賽投票分會輸 睇完d stage就更加確定

17趕住去日本搵錢應該都係原因之一 之前蛋巡cancel咗pledis一定好心痛
4月先出完日單 6月韓國cb 8月韓國fanmeeting 9月又出日專
同埋講真rtk無大家想像中好似queendom咁爆

芒叉同順豐狗都有成員傷/病緊

參考mnet kcon既名單 我覺得會係呢幾隊男團入面揀

我會集集追住睇

Nflying 應該唔會啦 band喎 跳舞舞台個啲點搞

唔跳舞咪唱下歌囉如果真係請唔到其他多d人識既團
不過我諗fnc要派都會派左sf9出去先既

nfly無可能
straykids因為係三大
好難估有無份
私心想victon有份
只係佢地得the show一位
golden child拎the show+mcd一位都要去rtk
一嚟就去kingdom又講唔過去
所以最大機會就係mx/astro/ateez/txt/sf9/the boyz六隊

AB6IX都幾慘

佢地唔去應該連節目都搞唔成

但Ateez係韓國幾霉下佢哋海外算紅我知既

我都知霉啊
所以一開始數極都數唔到佢地
但係憑kcon個出演名單估既話
佢地機會點都大過nfly同victon

最後個kingdom完全唔知king左去邊

係囉 佢同golden child一樣都係得the show同mcd一位
但銷量好似勁啲？

其實都預左架啦 男團斷層太嚴重喇
bts exo 17銷量可以過百萬 其他果d有二、三十萬咪算勁囉
三大唔去既話 咁咪淨返要係過十萬銷量同音源叫入到榜既男團揀

銷量有過二十萬 係勁好多

玩KINGdom
但個個都係二打六

直接Postpone Kingdom轉Queendom 2 啦

應該好多女團想玩

淨係得txt同Monsta X單張銷量過廿萬，仲king咩dom，改road to kingdom 2算la。

AOA個位比TEENTOP
朴春個位搵聖圭/恩光/梁耀燮
OMG個位搵VICTON
Lovelyz個位搵SF9
MAMAMOO個位搵17/NU’EST
(G)I-DLE搵TXT

唯有咁砌

你漏咗The Boyz

我反而覺得victon幾有機
member之前有玩過mnet嘅選秀
覺得kingdom對佢地嚟講都係一個唔錯嘅機會

根本一開始golden child就應該直接去kingdom
拎過the show同mcd一位都要rtk
仲要第一隊出局
成件事錯晒

rtk雖然收視唔高
但stage幾好睇
希望kingdom唔好令人失望

無辦法啦 隊長酒駕累成隊

不過之前ab6ix係去rtk

可惜公司拒絕左

有個講法話男團得一線同十八線
淨係計韓國本土，除咗三大同少數幾團準一線，叫得出名嘅團銷量音源認知度都唔係話好大落差
其實專登整輯Road to Kingdom都係畀親生仔TOO露下面，未出道就上Kingdom應該畀人鬧死

志效同mina識踢波

RTK係人都知就係為左TOO而開
但係挑選準則真係唔掂
一開始又話係揀未拎過一位既團
結果golden child同the boyz都有份
我當你唔計the show一位係一位
咁golden child都係唔合理啊
你自己台既一位又唔係一位啊?
參加rtk仲要第一隊出局
真係覺得golden child好唔抵
真係覺得golden child好唔抵

分開咗搞咪就戇鳩
做乜鬼嘢要搞咗Road to kingdom 先呢

依家搞到搵唔到人

做既咪搵d新人，限出道兩年內。而家PTG, goldn child 浪費晒

但點搵人好呢
暫時諗到

前輩組
AOA 朴春(應該唔會再搵solo)
可以搵apink EXID

3缐團
OMG Lovelyz
大把團想入
但其中一個應該會係CLC
(cube 同mnet關係幾好
Pentagon同(G)I-DLE都上左
CLC 都應該會上埋）

大勢團
MAMAMOO /(G)I-DLE
可以搵momoland 宇宙少女

Btw 一定要有大勢團Carry
先可以令到其他團有機會爆出

momoland大勢團

Omg lovelyz 3線團
反而mml wjsn係大勢

聽日有irene & seulgi小分隊後續曲「Naughty」推出

講緊係上集Queendom參賽團
Omg /lovelyz 未參賽前唔係三線團咩？

Momoland WJSN 算係比較大勢嘅團
唔通blackpink /red velvet /gfriend 會參加咩

好老實
我覺得本月少女比mml更似大勢團

絕對係

本月 Dreamcatcher CLC

唔係黑gfriend
但係我覺得連mamamoo都參加過
gfriend參加下吸返啲人氣都係好事嚟嘅

但依家變咗big hit 旗下喎
會唔會放佢落去參加綜藝

突然諗到
會唔會揾請夏/宣美
但上次朴春一個人真係好輸蝕

mml走咗好多member之後唔係摺摺地啦咩
依家嘅狀態嚟講唔算大勢掛

搵mml不如搵weki meki

再搵埋gugudan，wjsn同請夏
最後變左101聚會

Solo一定要搵啲hit嘅先冇咁輸蝕
Solo好難夠女團多票
但係hit嘅solo又未必肯參加
所以都係唔好請solo喇

Chungha加埋佢既dancer未必輸
記得全知干預視角 佢地一齊玩 好似幾friend

宣美唔似會
如果真係上，我寧願佢岀吓album
我睇佢啲vlog，明明佢好似有幾多歌錄咗，點解公司唔岀

搵幾個solo 組團仲正
IU 泰妍 宣美

@漂亮虎咚咚

【初動】 GFriend mini 9輯 <回:Song of the Sirens> 672xx張

歷史初動紀錄
190114 正規 2輯 <Time for us> 399xx張
190701 mini 7輯 <FEVER SEASON> 512xx張
200203 mini 8輯 <回:LABYRINTH> 531xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 ZICO mini 3輯 <RANDOM BOX> 130xx張

歷史初動紀錄
151207 mini 1輯 <GALLERY> 74xx張
170712 mini 2輯 <TELEVISION> 42xx張
191111 正規 1輯 <THINKING> 85xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 EXO-SC 正規 1輯 <10億點擊> 4125xx張

歷史初動紀錄
190722 mini 1輯 <What a life> 2349xx張

哇 咁會贏曬架喎
我一定晚晚追
佢地其中兩位合作岀歌已經

其實rtk搵teen top得唔得 哩排有幾個stage 班仔又仲後生 又有拎過1位

Sm又話7月出新女團
但到而家咩風仲未收到

IU 泰妍有D類似，組團唔夠gimmick
IU 宣美。。風格好似唔係好夾
泰妍宣美可以一戰

作為一個sone同miyane
如果有呢個合作

二人團

呢間公司
之前又搞到Ljoe 走
10周年又唔俾teen top cb
Kingdom又唔接

有冇諗過Hyuna 上kingdom

Sor,queendom

佢地兩個肯參加本身都唔洗咩 gimmick 啦

想知點樣搞到Ljoe走 冇留意開

好似話有人揾Ljoe 拍戲定唔知係劇，top 開到個價好高，最尾令Ljoe冇咗個機會，佢對公司失望，之後走

可能性係零

Gmarket 都幫到你～
講開SSAK 3，真係好期待隻碟，好彩會出實體 以為只出音源

Red Velvet - IRENE & SEULGI Episode 1 "놀이 (Naughty)"

I&S小分隊今次CB真係好撚正式
點解打Episode 1,仲有其他?

真心比起咩IU宣美 泰妍呢D不切實際嘅人選
泫雅算係比較合理嘅人選

不過睇死佢唔會去

隻舞好正

我都想睇
Teen top全盛時期真心好紅
又多經典歌
實力更加唔洗多講
開全麥食CD跳刀群舞！
頂 TOP media真係垃圾

好似等合約到期咁
十周年好心出首新歌cb 下啦
(雖然十周年有打歌舞台已經好開心)

自膠 想講kingdom唔係rtk
以佢地既資歷上Kingdom有餘

TOP media其實想點 留住人又唔comeback 又唔俾人上節目
最慘係佢地其實仲後生 係早出道啫

真 Teen top已經走咗個L.joe
我唔想遲下又走多幾個
唔只teen top Up10tion都好慘
唔cb都上下節目露下樣啦
唔講以為佢哋已經解散咗

@鳳凰天使TSKS

#具惠善簽約MIMI娛樂# 演員具惠善加入了新經紀公司。具惠善今日在自己的Instagram上公開了與MIMI娛樂簽約的消息，她表示:"在'具惠善Film'將進行導演和作家活動，MIMI娛樂將一起進行演藝活動。" 之前具惠善與前夫安宰賢同屬HB娛樂，但是在與安宰賢離婚的過程中解除了專屬合約。

@鳳凰天使TSKS

RedVelvet成員最近通過採訪提到了成員Wendy的近況。澀琪表示"Wendy現在每天都在努力度過。不僅努力進行恢復運動，還經常去練習室練習唱歌。也經常聯繫我們。 （在《Monster》活動時）也是第一個說'看得很好'，還讓我們加油。"
Red Velvet最後還發表了2020年下半年以後的計劃。 Irene表示"我們Red Velvet計劃先以Irene&澀琪的《Monster》後續曲《Naughty》繼續活動，之後一定會展現Red Velvet的完整體給大家。 當然除了組合活動之外，個人也會展現出多樣的面貌，請大家多多期待！"

依家淨係放宇碩同鎮赫solo
可能想再見到up10tion cb都難
好似hotshot咁

@漂亮虎咚咚

【naver】羅英錫PD的新綜藝《暑假》抄襲日本索尼公司的遊戲（綜合）

羅英錫PD的新綜藝節目《暑假》17日首播後，引發了"日本風"的爭議。
1. 作為拍攝舞台的房子酷似日本式的敵產家屋
《暑假》是演員鄭有美和崔宇植在江原道海邊度暑假的綜藝節目，兩位主要拍攝人員住的房子酷似日本式的敵產家屋。
敵產家屋的敵產意味著敵人的財產，是日本在第二次世界大戰中戰敗後從韓半島撤退時留下的住宅。
據悉，鄭有美、崔宇植所住的房子原本是民宿，為了拍攝節目而進行了修理。瓦片的形態、窗櫺和2層閣樓所在的房屋的結構等與敵產家屋類似。

2. 節目規則與日本遊戲內容相似
《暑假》中出演者們要遵守的規則與日本索尼公司發行的遊戲《我的暑假》類似。
節目中出演者們每天都要寫日記，每天運動一個小時，一天要做一頓健康的飯菜吃。
日本索尼公司的遊戲《我的暑假》講述了遊戲主人公兒時因母親分娩而去姑姑家過了一個月暑假的故事。遊戲中登場人物從做體操開始一天的生活，和鄭有美和崔宇植一樣，在家後邊種菜，收穫玉米，寫日記，結束一天的生活。

製作組對爭議解釋稱：在《暑假》開拍之前找到了可以生活一個月的好地方，是村里最古老的房子。因為是上世紀50年代建造的古宅，所以在準備製作的過程中，僅以原房子為基礎，對屋頂的顏色和外觀進行了修整。
接著表示：因為覺得房子和內部空間並不那麼重要，所以沒有考慮太多，在這個過程中沒有仔細考慮觀眾可能會感到不適，很抱歉。製作組將聽取觀眾的建議，在2次拍攝開始前對窗和門進行修理，減少觀眾的不便。
對於與日本遊戲相似的意見，製作組表示否認：不知道該遊戲，完全沒有參考。

Tutting waacking

好可惜 不過都明嘅
得宇碩同鎮赫上過404有人氣
2個人好難帶起成團
Weki meki 咕咕蛋都有睇你眼
但係teen top真係...
人氣平均好多
集氣求cb

係咪要而家預訂？去信和既話都要訂定先？

SM 痴咗線
好似黎緊仲有多一個 mv
小隊出碟咁豪

呢個小隊值得投資嘅

當然出嗰陣可以先再買 (但係SSAK 3應該喺韓國都好多人期待，可能到時會比較多人買搶手啲)
不過我就唔知而家Gmarket啲賣碟嘅舖頭開咗預購未，但係通常都可以畀咗錢落單等佢之後直接出貨畀你
至於去信和啲CD舖，都可以畀訂金預訂定先，等佢到貨通知你去攞然後再畀埋尾數，或者都係到時佢有現貨再買

而家SSAK 3隻碟好似係咪未有詳細資料？

全部人啲樣發生咗咩嘢事

終於

sakk3首歌pak咗

信和邊間or邊層係買呢d？ sorry 好少行

我見圍爐gp d人話係公司唔識造型，唔係本身佢地個樣唔靚
但個樣膠到。。。

d妝同造型完全carry唔到....好似細路女偷著老母衫同化妝咁

上一層電梯有兩間

呀sowon今次cb打到個鼻阿凡達咁
Yerin本身就得正面笑臉靚
一唔笑就崩壞再加埋本身極多死角

係
如果唔係撞blackpink
Monster可以攞多好多個一位
希望naughty有機會

D 所謂FASHION 畫布相成鳩日都炒架啦

2020年第十四次GF整容純文字印象中討論

我覺得以上人選不切實際個程度應該差唔多

但都冇理由搵自己既短處黎影啦 影下青春有活力未算囉 炒得太勁

Gf d圖柒到quote唔落

明明以前嗰嗰都好正

有得揀唔洗炒啦

睇#271嘅留言
比起一上電梯就見到嗰間，個人係中意去另一間多啲嘅 (純粹個人喜好)

睇到teentop慶祝出道十週年嘅舞台 以前追二代idol嘅回憶返晒黎

多謝你咁好心數住喎

多謝你繼續純文字討論

公司係咪玩鳩佢地

sowon有打個鼻咩 望落好似冇咩分別咁

討論queendom2本身已經係不切實際

專揀柒相嚟po

仲有B1A4 Infinite

「個kpop post就係咁用架啦」

造遙用把口 辟遙麻煩自己出黎證明

隊長算靚 但都影到咁 其他人更加炒車

好懷念嗰時候好多合作舞台

點解依家佢哋會同一個面形...

如果你會覺得以前好正嘅話 你可以睇吓以前嗰啲雜誌相 都係呢種feel

快啲完全體cb啦
好掛住歡

呢句嘢喺你把口講出嚟特別諷刺

SOR PO親次次都有SOURCE

據悉JESSI將在30日發布新曲回歸，這是她繼去年11月和朴宰範一起推出《Drip》後時隔8個月的回歸。之前所屬公司P-nation當天在官方SNS上發布了預告照，預告了所屬歌手的回歸。

台霉又一個source
Weibo又一個source

如果loona 可以去queendom 我覺得可以紅到
玩concept 野

Sowon算正常個個

個樣好似真係唔同左啲

CL......

你想講乜你知唔知自己講緊乜

真除左岩岩出道個陣，佢地不嬲都整到1999咁既樣，仲要每次cb 都upgrade 左

我只係指佢哋影雜誌相不嬲都唔靚 每次upgrade我完全睇唔出

個樣可以carry到唔同風格嘅 一早入咗大公司啦

正一定稱唔上，最多鄰家少少

好似話今晚又再同fans傾過

Yg啲造型師真係可以將本身顏值推高一個層次 連Bobby我都覺得靚仔咗好多

真 所以我都唔明點解gfriend間公司咁鍾意幫佢哋化埋啲大濃妝 真心而加邊有團女團會化到咁

做乜9

而家仲好多人撐佢？佢開始煩膠

2016 17個期佢仲成日喺美國
整吓音樂上吓vogue
以為佢好快出英文專輯
點知一等就四年了
YG仆街死🙏🙏

sm 小分隊一向勁抽

以前upgrade都冇咁醜 今次yuju真係變咗宇宙人...

點解白菜可以咁靚

我覺得幾好呀 有得聽下idol界花生

@韓國me2day

【youtube】出道前粉絲數已經達到120萬以上的TREASURE

希望今晚會有啲料爆吓

又開始傾緊了

下巴仔愈來愈尖

點入去

你呢個list出齊既話我一定集集睇

YG竟然會俾佢用返個youtube channel

講開新團 sm 好似無哂聲氣

好叻仔

顏你老母

@剝蝦Muzik
2020年8月即將回歸/出道/發歌的歌手（陸續更新）
8月2日:洪殷基
8月3日:姜丹尼爾，(G)I-DLE，Saturday
8月4日:1TEAM，BOTOPASS(出道)
8月6日:ENOi
8月7日:TREASURE
8月10日:朴寶劍，韓勝宇
8月19日:TXT(日本)，EXID(日本)
8月20日: oceanfromtheblue
8月24日:Crying Nut
8月26日: (G)I-DLE(日本)
待定：CherryBullet，ONF，OnlyOneOf，A.C.E，梁俊日，張潤貞，金浩中，金海麗(出道)，安睿恩，h1ghrmusic合作專

發覺次次啲buddy都趕住衝出黎護主 出黎柒
整容呢家嘢有正常判斷能力都睇得出啦

倒不如話某團fans追星追到鬼掩眼 唔想面對事實

SATURDAY Weeekly
仲有咩

下EXID

東方神起成員公開支持香港示威者

可唔可以理解為 你話一就一 二就二

朴寶劍

$M 黃扮藍

[KPOP] K-Pop 2020討論區(15)

#850 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆張thumbnail

右面唔似阿凡達咩

今次有source有citation 多謝導狗提醒

兩隊都唔知要等幾耐先合到體

真係膠都廢事派

B1A4 無散既話
好適合上kingdom

12人組合入面有4個日本人
幾時搵埋鬼佬入K-pop呀？

exo以前12個都有4個支那人

的確有

所以咪話三大成日話奶中奶日囉
唔搵外國成員就唔識捧人賺錢？

辟謠原來係要派膠俾人

一直以嚟咁多人屌鳩你我都唔明 亦冇加過把口話你
而家終於明點解kpop post 咁多人block你啦
理性討論講中你隊女友就咬人
話人哋講嘢冇圖冇source咪跟你心水post囉
Post完又話人

呢隊野比較業餘feel
如果本身係混血，我會比較支持
起碼都有少少韓國血統

個陣就算唔係特別鍾意 都會聽下唔同團啲歌
呢家靜係會知紅個啲團 個陣有百花齊放既感覺
B1A4啲歌好正

以前奶過屎，依家唔敢飯啲有外國人由其支那人嘅團

你個所謂SOURCE做乜柒你係咪ON9

真係少見咁柒嘅人

不如你出少句聲當幫忙
你愈潑婦罵街 啲人對GF愈反感

sinb個鼻 eunha雙眼皮同yuju開眼角
呢D明顯係有調過 yerin就可能係妝問題
但因為成團有一半人整過就話埋sowon同umji整左又好似夾硬左d
btw希望唔好比人標籤做buddy護航

日本市場最賺錢 唔攻日唔通靠韓國本土？

笑撚死 係個用9UP空口講白話形式既討論區
你會CARE哩度D傻閪反感自己隊野?

BTW我記得你係ON9CE

yuju開眼尾定眼頭？
sinb個鼻係調冇咁窄定點 我覺得佢近排個鼻好咗

YERIN SOWON UMJI都整撚左啦
正常人話係就唔係 唔比拗架

韓國音源路人飯多
日本就賣得碟 一定賺得多過韓國本土
tvxq 2pm以前賺到fatfat

你話係咪係囉 真係世界級癲佬

真心 右邊係佢個表情衰姐
究竟sowon有乜分別

應該係眼角 同埋應該有做埋正顎手術
以前佢面形好似叫做戽斗 19年開始個下巴就正常返好多
sinb個鼻我真係懷疑緊佢點透氣

兩個都係sowon? 定左面係Yerin

sowon個樣無變喎

@漂亮虎咚咚

【初動】 鄭世云 正規 1輯 <24>PART 1 111xx張

歷史初動紀錄
180723 mini 2輯 <ANOTHER> 114xx張
190320 mini 3輯 <PLUS MINUS ZERO> 102xx張
191001 mini 4輯 <Day> 92xx張

我係好奇大家話佢近排upgrade 究竟係upgrade咗邊到 sinb sowon yerin umji我真係睇唔出
sinb個鼻唔係出道已經係咁㗎咩 我係化妝師直頭想當佢係啲鼻嘅陰影位度打光影 個鼻寬啲真係會靚好多 或者細個嗰陣個鼻其實已經好靚
yuju都仲係有啲戽斗 近排肥返又有啲變返之前面形

其實靚真係唔洗一式一樣 如果佢真係整咗嘅話希望佢唔好再整啦

重拗?反感架
KPOP POST唔係咁用架

我冇追開gfriend
但覺得umji只係好似一個中學係肥妹升到大學減左肥又化埋D濃妝既女仔
其他人成日都要諗佢係邊個, 除左sowon, 因為佢望落好高

兩個都係sowon

下 你睇唔出兩個係同一個人？ 唔同造型咋啵

反感架 唔好拗啦

yerin我覺得係妝問題
umji同sowon我真係睇唔出有咩唔同
上面兩條周偶片除左妝髮唔同左之外有分別咩

其實除咗碟最主要演唱會 飛同周邊都賣得多

認真我覺得係sinb同umji冇郁過尤其umji

咁sowon郁咗啲乜 點解我睇唔出有咩分別
yuju隻眼除咗之前加深左雙眼皮我都睇唔出開眼角呢點

真係睇唔出有整左咩
好明顯喎 最易睇係個下巴仔啦 應該個個都有打嘢落去
yerin因為本身幾鍾意佢所以有留意佢 個樣由一開始好清純執到而家完全唔同哂...
Umji就算當佢減肥成功同無左baby fat 下巴一定有打嘢
Sowon同sinb我覺得執得算比較少 sinb係個鼻最明顯 其他都無點變
Eunha個樣簡直係大執... 每次cb都進化左咁

Umji 係大個瘦左靚左，yerin似塊面脹左，同出道個樣無乜分別

眼角應該冇 得雙眼皮

Umji同佢出道最瘦嗰陣一樣唔明點解要話埋佢
Yerin搵佢素顏條片出嚟就知

我覺得係睇邊個整得最少 sowon最少
umji同Yerin同以前唔同咗好多

umji應該係瘦落黎 sinb個鼻最唔自然

有片唔睇睇畫布同TEASER真係挑戰智商下限既表現

有無整過我無意見因為唔熟
但你搵啲擺明用電腦執過嘅宣傳/雜誌相去論證好似對佢地唔多公道...

整理有無整容呢D都推左三四頁 不如你地自己開post出公海傾嘈飽佢啦

整頓緊KPOP POST 造謠既氣氛

屌你兩張圖搵專輯相同雜誌相
佢哋啲雜誌相真係一直都影得好撚樣衰呢 影得靚嗰啲通常都係化淡妝 唔整色整水
呢張係16年 rough嗰期影嘅雜誌相 你可以參考吓
2016整色整水

2016同年淡妝

2015淡妝

2020淡妝 可以順便睇吓yuju 其實佢咁樣仲靚過化濃妝

上網搵返啲圖搵搵下搵到條link 連台灣嗰邊都係話gf雜誌相啲look柒

btw我依然好想知道sinb究竟近排執咗個鼻係執咗啲咩呢 佢個鼻唔係出道就係咁嘅咩

一直想知咩野可以討論 咩野唔討論得

sowon真係0改變喎 不如你講返比我聽sowon變左d乜

難得個個搵哂source有圖有片咁討論
唔通下下一面倒屌好似bp同twice咁就歡樂D?

yerin一唔係笑臉就好易崩壞
佢笑到燦爛係幾可愛
但要收起笑容好易炒

就算睇上面專輯雜誌相
我都睇唔出有咩大分別
唔係整到唔同晒樣就算啦

你地眼中嘅整容究竟有咩定義
外科整形界嘅整容=Let美人
娛樂圈嘅整容=朴春
一般人嘅整容=雙眼皮
唔係好似朴春咁整嘅話 我諗個個都接受得到

唔係話接唔接受到 係認唔認有整 仲要失敗嗰隻

真心想知 呢到好似每單野推過三頁就會被人叫去圍爐

可能條友睇開微博樓下D控評咁 打個idol名之後下面一堆讚先係佢理想中嘅討論

路人想講GF整容我都唔會對佢地反感
因為本身覺得打下針整下雙眼皮喺韓國好普遍
（我之前喺到講過覺得佢地唔同咗樣，其實我都係想討論下佢地有冇整姐）

其實一出道就整左la，係果時重後生，無咁明顯，所以用前後對比圖真係只不過係多同少既分別。加上之後不斷upgrade ， 唔計開刀，但塊臉硬過膠咁唔好同我講係化妝

我反而想知韓星不論男女藝人演員歌手有邊個係無整容？就算佢親口答無整過或公司澄清無整過有幾多人會信？韓星=整容已經植入咗大眾既思維裡面，搣唔甩既

屌kpop idol邊個唔執大執同細執啫
今日唔執過多兩三年突然你都會發現你鍾意嘅idol好似唔同咗樣
Irene出道前都大執過 就算yoona都有執
本身底好+sm醫生手勢好咪有靚樣囉
其他本身個底唔係最好+醫生手勢唔夠好咪變膠啲
唔明有乜好嘈

HYO ‘DESSERT (Feat. Loopy, SOYEON ((G)I-DLE)’ MV Teaser

其實做明星幾靚都要整少少，有d本身靚就打少少野，割下雙眼皮微調下，上鏡會好睇d。講真整左咪認，有咩所謂。係有d fans硬係覺得自己偶像無整過純天然自己偶像都未出聲

我覺得整得最成功係朴敏英

食左防腐劑咁
食均館果排最自然又靚 唔講都唔知佢整容

其實整得靚真係唔介意, 我自己追開都有啲睇住係愈執愈靚, 最常見係開眼頭。見住個dol整完真係愈嚟愈自信, 我覺得咁都幾好

‪Red Velvet - IRENE & SEULGI Episode 2 "IRENE"‬

佢係由中學跟住骨骼生長發展慢慢去整嘅最佳示範
本身偽人呢啲靠娛樂大眾維生,
佢地個生活同目標都已經唔係一般人咁架喇
宋慧喬同李棟旭都有整啦
要講無整, 好似孔劉、蘇志燮、車太賢呢啲囉

@韓國me2day

【1asia】21日，所屬社The Black Label表示，SOMI與環球音樂集團（Universal Music Group）旗下Label Interscope簽約，正式進軍美國市場。 Interscope方面表示：“SOMI對POP音樂有著自己獨特細膩的風格，她已經做好了成為下一代世界級藝人的準備。”SOMI將於明天發表新曲《What You Waiting For》，期待！

都幾大budget 又出海又盛

UP10TION 準備緊cb啦 約好咗夏天見
雖然公司一直唔出公告 但已經染好髮 好快會7個人cb
大家有興趣請多多支持

要見到UP10TION 十個人cb就應該有生之年啦

Teen top 100%up10tion

原來Stray Kids銷量咁高

其實17銷量點解可以破百萬？
除咗日本好紅之外 仲有邊度
上次音源明明先比人笑一日總人數唔夠blackpink兩個鐘多

最衰個名啦, 叫咩Kingdom呀

係囉, 廢柴嚟架, 落返去玩rtk啦

佢哋大陸飯都買左幾十萬呀 有個大陸成員上左某選秀節目做導師呀嘛
同埋佢哋應該係屬於死忠多但國民度唔高既團 姐係路人會聽過個團名但成員名就一個都up唔出咁

NCT個兩隊放落一格好似合理d

我都係識個名 唔認得啲成員
但係百萬初動真係好勁
男團得兩隊做到

不嬲男團音源都差過女團㗎啦 年尾melon個榜女團歌多過男團好多 bp仲要咁耐無出歌
你要比較就應該同返男團比較

日日個榜有大單準時中午12點入, 但無人認頭就係買榜嘛
係囉, 正廢柴嚟, 第四都無得佢咃爭

無架, 得一隊做到架咋

Queendom 無 MMM 其實個情況同 Kingdom 差唔多咁尷尬
Kingdom 今次衰在仲有 RTK
大家個期望搞到再高咗咁

Somi代表作

佢想請嗰啲反而唔想去
所以個名同賽制堅係改得衰

黃金機7月30入伍

呢個自己攞黎
未搞都知最 top 嗰堆係咩公司啦

Solar歷代級企劃 '在無人島生存'
solarsido youtube channel 好似之前Solar有集話公司唔幫佢拍綜藝不如自己去無人島拍綜藝 然後就真係去左
坐船去無人島

落手落腳捉魚

聽講係「女團」成員

紅旗求救

SOS求救信號 : 想番屋企

依家淨係呢條Teaser黎
7月23先放正片 抵佢有二百萬subscriber

@韓流

SEUNGKWAN夫勝寬在最近的舞蹈練習中腳腕受傷，在醫院進行檢查後被診斷為左腳踝韌帶破裂，於上週六進行了手術。因此將集中於健康的恢復，SEVENTEEN在短期內將以12人組形式活動。
(cr twt)

@韓流

ZICO將於今年7月30日入伍，在進入訓練所接受4週的基礎軍事訓練後，作為社會服務要員服役。

人地搞RTK就係想捧下親生仔TOO之嘛

@韓國me2day

【MK體育】21日，據MK體育報導，演員金玟錫19日在首爾江南區狎鷗亭一家咖啡店發現了非法拍攝女性身體的偷拍犯，並親自將其製服，隨後叫來了警察，該偷拍犯當場被警方逮捕。此前，金玟錫還與EXO的都暻秀和XIUMIN一同為N號房事件發聲，是一個見義勇為的正能量明星！

下一代世界級藝人 實力唔知有無Ariana grande三分一

CJ講明神枱級嗰啲唔請
所以上去嘅就會尷尬
同埋又有啲人好易被挑動神經
對於有啲團嚟講, 我地外人覺得佢地上唔到Top Tier係好慘
係蒼海遺珠, 但對佢地嚟講靜靜地搵錢咪幾好

咁快

搵Ariana 同佢比

我覺得係 RTK 搞到自己尷尬而已
Queendom 未開始時計往績真係最 top 嘅都係得 MMM
擺明就係俾機會新團或未係 top 嘅上位
最後都真係對佢地有幫助
當一個舞台 stage 俾啲人發揮本身已經夠吸引

其實都係, rtk邀請準則都搬哂龍門

YG呢啲新聞稿真係睇到人好尷尬

咁爽 社會服務
咪日日有時間睇電話號碼興奮吓

喺韓國都未top咁快走去美國做咩

想問吓
Queendom個單瘋comeback show係用左定點?

mmm未大隊CB未用

Winner點去呀

11月咪cb咗

skz就真係好應該去kingdom
今次神menu吸到咁多飯
再not in真係好柒

割柒就真係越嚟越廢
唔好聽講句
skz音源咁差 好大程度上都關割柒事
音源從來都係師兄論師姐論
對大眾嚟講 你師兄姐係邊個
有名氣嘅 就令人有期待感 關注新團
就吸引到人聽你師弟妹嘅歌
睇下itzy txt就知

好佩服

睇咗條片 話佢想揸露營車
所以去咗考拖車牌
真係cls

個陣qd啱啱完 太急 所以留返再下次

咁銷量都關公司同師兄事啫

Jyp男團音源最好應該係day6
不過唔係走idol路線就另當別論

冇話唔關
出道個陣都有10萬咁上下
不過銷量可以嚟至全世界
但韓國音源唔得呀嘛
Spotify skz 都唔差

講咁多都係想skz去kd啫
有一位 銷量有200k up
甚至可能要同割柒爭位

mmm師妹365practice 叫purple kiss出道好似無人講？

有人PO過之後就冇之後了

Skz有得去割柒冇得去
陣間割柒fans又出嚟抗議

咪話自己一線所以唔去
計劃通

Got7出唔到，最多得Got6。

得兩個人去撐下場

God Menu係幾好聽
啲人見到係Skz而無興趣聽係有啲可惜
寧願聽返啲炒冷飯auto tone雞叫嘅知名團體

佢個鼻

話時話
SM 同 YG 因咩事同 Mnet 唔妥

Got7我諗冇咩可能會去

諗起之前比個伴舞搶哂鏡

因為前SM C&C的理事鄭昌煥。

鄭昌煥從1998年開始擔任SES的經紀人，之後一路高升成為SM C&C的理事。 2017年，鄭昌煥離開了SM創立了自己的公司nCH娛樂。
SM作為老東家，本著一直以來的情誼和義氣，為了幫他的公司站穩腳跟給了他很多資源。比如讓他的公司製作電視劇，讓SM的作曲家Kenzie去給他寫電視劇的OST，nCH娛樂的新人女團出道時也讓Kenzie參與了出道曲的製作。

但是，鄭昌煥在2018年卻跑去CJ E&M擔任了音樂事業本部長，同時因為CJ E&M當年成為了Genie Music（音源流通平台）的大股東，所以鄭昌煥同時還在Genie Music擔任非常務理事。在他的大力推動下，Genie Music和CJ E&M展開了一系列合作。 （在韓國，音源流通是一門非常賺錢的生意）

給了你這麼多活你還要跳槽去對家，SM感覺自己背後被插了一刀，之後SM的歌手就再也沒有出演過CJ E&M旗下Mnet的打歌相關的節目。 （Good Girl，看你聲和韓國好聲音不是鄭昌煥的業務）

但是，最近CJ E&M公告顯示內部進行了大規模的人事組織調整，鄭昌煥從CJ E&M離職了，所以有人在猜測，之後SM的藝人也許會繼續參加Mnet旗下MAMA，接力舞蹈和其他打歌節目了。

+今年由於經營惡化和Produce系列節目引發的爭議，CJ E&M有一大批廣告，視頻製作領域的員工跳槽去了KAKAO M。沒去成KAKAO M的一批在今年春天跳槽去了Big Hit，據說Big Hit開出的薪資是CJ E&M的兩倍。

當你一隊男團有13個成員，又有兩個強國人奶支奶到出哂面
公司對上都出過一隊男團有一定關注度之後
銷量好難唔高

吹到咁大
個公式鼻唔識欣賞
車太賢個例唔啱啦
擺明唔係行美男路線

@鳳凰天使TSKS

【the qoo】92年生IDOL入伍現狀
19人中有8人是已經入伍或者已經發表了入伍日期

1月11日 WINNER-李昇勳 - (O)
2月11日 帝國之子-金桐俊 - (X)
2月 26日BIGSTAR, UNB-Feeldog - (O)
3月 7日 BTOB-任炫植 - (O)
3月 13日INFINITE-金明洙 - (X)
3月 20日 B1A4-燦多 - (X)
4月 6日VIXX-Ken - (O)
4月 9日Block B- U-KWON - (O)
4月 17日 PENTAGO-珍虎 - (O)
5月 6日 EXO-伯賢 - (X)
6月 18日 MONSTA X-SHOWNU - (X)
6月 21日KARD- J.seph - (X)
7月 8日Block B-樸經 - (X)
9月 14日Block B-ZICO - (O)
9月 21日 EXO-CHEN - (X)
11月 4日 TEEN TOP- C.A.P - (X)
11月 11日FTISLAND-崔珉煥 - (O)
11月 27日 EXO-燦烈 - (X)
12月 4日 防彈少年團-金碩珍- (X)

依家睇番李孝利同rain同廿年前個樣一模一樣
ssak3!!!!

又話防彈年尾開始入伍，但係Exo個三個早生日過jin都未使入住，會唔會下年先要

J.seph入伍嘅話KARD咪四缺一

防彈會唔會考慮提早入伍
歐美好似最快22年先可以開到con

唔會啦 今年唔入伍一定比人鬧死

劉在石仲靚仔咗添

預測22年定明文規定

con 公司啲高層預測

退役一定係拍smtm拎返人氣

Smtm呢幾年謝晒皮咁喎 等佢出黎都唔知點

@韓國me2day

【Theqoo】今天的SM也出現了符合SM公司的狀況（圖二是以前出現過的狀況），圭賢新歌預告延遲了50分鐘

但係點解92年一定要今年入伍，exo suho 91年都係今年入。

God menu好洗腦
佢地之前d歌又偏嘈 無法

個人幾中意呢首

唔睇個扮青春既MV 首歌其實幾好聽

應該下年先入晒啦

原來shownu都咁老

佢地難得行清新風
之前啲人話嘈啲歌我都幾中意
主打入面淨係計歌唔計performance
個人認為全部都幾高汁 係district9真係爭少少

其實佢唔岩做solo藝人
啲人話造型唔stand out
但其實真係撐得住舞台既根本唔洗特別outfit
利申：恨鐵不成鋼

好多時係睇d producer多過睇班參賽者 上2季producer比較弱

感覺佢地4個開始各自搵出路
Jiwoo上完good girl可推solo
Somin依排好似好專心做youtube
2條仔就.....

上年首Levanter 好正
唔鍾意勁多rap 就呢首一流
district9 中間 chanbin 啲rap正到
其他主打我麻麻 的確係有啲嘈

做乜yuju好似西口西面咁

我又唔會覺得特別嘈
只要你明首歌係講乜就會覺得好合理
就好似side effects咁
真係將嗰種頭痛嘅感覺表現得好好
加埋stage睇好震撼

個人覺得Hellevator同Miroh真係好高汁
Hellevator當年一出就loop左幾日

Bm可以周圍做私家鴨
歐美又好 大陸又好
男定女都想比佢屌

雖然成日話sinb個鼻呼吸唔到 但就咁睇佢個樣都算正常

又話微博d 人開始屌返AOA minah 轉頭，其實係咩事

佢喺孤獨房講嗰啲嘢？

專心唱歌姐之前都係咁
唱歌前後咪有笑

你聽吓佢講buddy 보고 싶어요嘅語氣

有冇問過 Nana , 人家連續兩年百大第一位最美。
佢舊照

老老實實就算齊人YG都唔會放人去啦
Mnet同YG反左面好耐
整個list嘅人坐左幾多碌？

唔睇名真係認唔出

上面個張以為miss a既fei

irene似cool咗牙同整深雙眼皮咋喎

你係整容醫生啊？

唔覺 無變過啱啱出道嗰陣時好細到 其實人會成長樣貌都會變 一定會有唔同

其實好多藝人都有戴隱形牙箍
所以過一排面型有變都唔出奇
同埋你個底幾靚都好
公司一定叫你去大執細執

韓國夠開唔到con 咁成個kpop係咪應該玩完 全部都要入伍?
你估bts得歐美市場咩...坐係度乜都唔做都揾到錢啦

彩妍？

最近幾間公司搞個d 網上演唱會唔知好唔好生意

@漂亮虎咚咚

【初動】 鄭恩地 mini 4집 <Simple> 213xx張

歷史初動紀錄
160421 미니 1집 <Dream> 161xx張
170410 미니 2집 <空間> 146xx張
181017 미니 3집 <暳花> 112xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 TOO mini 2집 <Running Toogether> 230xx張

歷史初動紀錄
200401 mini 1집 <REASON FOR BEING : 仁> 56xx張

唔需要個底好 最重要搵手勢好醫生 睇到隔離台有個伯賢嘅po
Irene yoona都有整形嘅痕跡 我覺得整得最自然係nana 整完唔似有整

呢啲排名邊作得準呀 fanbase大名氣大就上到榜
雖然佢係幾ok嘅

afterschool fanbase同其他同期女團比唔算大喎

嗰時真係完全唔關fanbase事

佢個底好 眼柒姐 好似淨係整隻眼已經靚好多 靚得嚟又幾有個人特質

如果計門票錢應該幾賺 全球參予唔使場租又收番差唔多價 但係賣少左好多衝動式消費既周邊

個榜初選係投票，但最終好似係幾個評審自己選出嚟
個榜因為多韓星引起kpop fans關注先紅啫，無咩公信力可言

上次睇報導佢地ONLINE CON一日票房有過億港紙

同chungha 首歌撞名 幾夠薑

人地前輩驚咩

撞歌名有幾閒
最緊要係首歌好唔好聽啫

唔出碟唔出返片，改下rundown轉幾首歌隔一排又開幾場好過，呢d一場過唔使開幾十場先賺到

面形 眼 嘴同鼻本身都好 係對眼要整 加埋個身型 好鬼正

諗起Dia 鄭彩妍
佢又係整完個鼻勁正

雖然上年一出事已經知今年會係咁 但都要講多次 疏忽整傷wendy嘅人正仆街 rv出道6年次 就完第一次約 咁寶貴嘅時間先俾人害到哂左大半年冇得團cb
告電視台件事咩進展

JYP回應咗got7 fans訴求未？

IRENE抖下都唔駛

@韓國me2day

【News1】[元虎正在準備SOLO出道]22日，所屬社相關人士表示「元虎現在正在為SOLO出道準備新專，希望大家能夠多多期待。」同時，他表示「專輯的具體銷售時間還沒有定下來。」

@哎一股清流

【naver】出道一週年rocketpunch將於8月初回歸
女團RocketPunch將於8月初回歸，現在正在進行
最後準備中。RocketPunch將以特有的明朗風格新曲，展開夏季攻略。作為出道一週年而推出的專輯，所以預計會傾注更多的心血。

師姐lovelyz係咪唔會再comeback

Cls
咩角度都咁靚

美珠都係咁個人活動

係想揸露營車
但係去到先發覺個間駕駛學院冇露營車牌教
之後唔知點解去咗考拖車

可能有拖車牌就可以揸露營車？
Solar 真係一個癲女人

我覺得三大公司嘅人係唔會去

以佢地資源自己搞效益應該仲大
又唔洗幫人抬橋

i-land收視上番1點未

Sixteen 當年都好似唔過1
但選秀黎講應該夠做

但i-land係講都無人講喎

有
IU 隻歌

好靚

呢種唱腔幾啱佢

平心而論 係幾好聽

係好聽過上次首birthday

編曲正

但佢最好聽係呢首 Outta My Head

我覺得上一隻音樂好玩d，今次好美式下

係咪得我get唔到首歌
而家D歌首首都行歐美風
無晒kpop風格
直接聽英文歌唔好

又小分隊又拍電影 整容轉運嘅表表者

懷疑本身首歌係俾CL

呢首唔係somi自己作㗎咩

我同你一樣 歐美風唔難聽不過無乜驚喜

errrr

叫做有份囉 主要都係teddy/r.tee/24 yg嘅作曲家寫嘅

為了提高視頻的完成度並進行後期製作，原定於7月22日下午5點公開的金孝淵 MV改為今晚7點公開，請粉絲們給予諒解

佢把聲同唱法令人入唔到首歌，簡單黎講得個靚樣

所以我係到想像如果係cl唱 應該正好多

最近SM搞咩

佢唱歌把聲好plain

你幾時去整轉下你個衰運

好似好正

痴撚線
Bighit而家係咪唔理阿彈啦?
連續幾個廣告D造型已經俾人笑到面黃
而家連Time封面都唔幫佢地把關

唱腔幾適合佢，同埋隻歌都幾好聽

影到下半身勁短

棟篤笑poster

Kingdom對skz嚟講真係一個完美嘅機會 佢哋最需要嘅就係曝光率 有實力又識自己創作 有自己風格 唱live、rap、跳舞都好 我夠膽話如果上到的話應該做到最大黑馬 好似OMG喺qd咁

如果上唔到 真係唔知幾時先會喺本土受歡迎 或者要問 會唔會有受歡迎嘅一日......

第一次睇佢哋出道show個街頭busking已經覺得好有實力 d stage好有趣味 未出道已經可以做到咁 我真係唔信有幾多隊得

冇人理孝淵

+1... 麻麻地呢個style
不過好過上次birthday呢個真

影到佢哋最多得米六咁

幾正

dancing queen今次呢首幾好，不過feat嚟講小娟d part都幾多吓 btw兩個人幾夾

其實小娟堅屈機

小娟搶眼過佢

呢首小娟曲詞有份寫

不如兩個人組限定小分隊

小娟唱跳作都得
真係幾睇好gidle
如果有埋潮流觸覺嘅話有啲似女版gd

小娟真係好全能 以後就算唔做idol做producer都好掂

佢係編曲弱左D
如果公司肯花錢搵D勁既音樂人帶住佢就好啦
組合既歌係好聽
但舞台表現倒扣分
真係6人6色
仲要次次起碼有一半人carry唔到個形像

有啲似sunmi

佢地算得意
女團唔計 IZONE 呢啲通常音源行先
佢地隻 I trust 咁好賣但音源反而唔多上到去

而家個班成功既女solo個個都形象/ 歌路鮮明
但Somi仲係好模糊唔知佢想點咁
佢最好既時候係IOI
係成班女入面佢個樣好突出
而家solo肉眼可見佢唱歌同台風壓唔到台

RM明明大長腿都可以影到55身

同意

亂接廣告、CB造型連fans都唔buy
同身份地位完全相反
所以D fans唔好問點解韓國無時裝雜誌搵佢地

因為有支那人 又有上支那版rm吸飯
中輸 80k up

有機會做第1個smtm既女producer

其實我幾鍾意佢地啲歌
仲會 loop oh my god
都想佢地上到去
但前題係 stage performance 爭氣小小

但佢本身紅唔紅？
見首歌melon not in

新女idol入面佢應該算top 不過始終個樣一般所以人氣麻麻

個頭好似KEY上去咁

想講sm應該幾鍾意佢，今次好似係第三次合作？一次wow thing, 一次同key(唔肯定，印象中係閃嘅泰民或者key), 今次hyoyeon

其實soyeon 個樣真係唔係好差
佢個隊 除咗YG 前練習生 miyeon
佢已經係第二靚㗎啦喎

講樣嘅話
師姐團真係冇得頂

佢係第二靚咩

第二張終於認到 身材都係咁正
btw 個樣應該執咗少少黎

你認真咩

終於公佈咗

各花入各眼

認真?

建議你睇吓佢youtube channel素顏淡妝先

咁多人唔認同嘅

咁你哋嘅排名係咩
定係全隊都唔靚

似係有原因
SUNMI首GASHINA 都係TEDDY寫

第二舒華la下話

佢同中國琦一樣
好撚大陣鄉村味

望下初出道嗰張

唔係第尾都唔會排佢第2 唔係人生攻擊 佢個樣的確係非主流kpop樣

諗返起佢比YG埋沒左個啲時間真係....

Key I wanna be

師姐團有牙Sorn

美延 舒華 Minnie 小娟 小惠
支那妹唔排

話說JiEun 都cb, 想當年首Going Crazy 真係好正

呢首勁正！！！方容國既低音炮

會唔會有一位拎

都無對手

擺明啦 第一次見回憶錄用返上年設計

同承姬

認真咩張圖似啲fans嘅劣質p圖

睇佢d片都估到 epik high叫佢唔好入AOMG就得
明明唔係追開佢都有D緊張 希望聽日CB有好成績

下次完全體 CB 會唔會有壓力

TIME唔會整到個封面咁低質㗎嘛
上次佢哋上封面個張好正常㗎

完全體只會更大發
今年女團銷量普遍都升左
加上終於等到wendy好返cb
成績應該唔錯

Time: this is not the authentic official cover.

咁sorry

雖然想佢入psy間公司多啲
不過aomg都算係咁 lee hi要大發呀

今年一線女團水漲船高，個個銷量都升左好多

承姬得罪你咩
明明咁QQ

퍼플키스(PURPLE K!SS) Debut Trailer : Fill & Feel - 수안(SWAN)

最近女solo大戰啲歌都幾好聽
Sunmi Hwasa Somi
聽日就到lee hi
對lee hi音樂品質好有信心
希望快啲出多啲歌

希望再有psycho咁嘅水準嘅歌出現

唔知下次係出red定velvet呢

岩岩都想POST,首歌幾好聽MMM師妹都係唱得之人

話說itzy唔係7月尾cb咩咩消息都冇

韓國開始興依類音樂

等左好耐
終於出番SOLO碟

上面個個似啱啱地盤收工
下面個個成個40歲蝗嘉爾咁

呢種style趙權應該完美carry

樣冇問題，係衰對腳太粗

CLC

覺得Somi 應該可以再玩下birthday 玩味重D 咁既歌
Birthday 一聽就知係Somi 既歌
呢度都普通美國teen pop idol 既歌冇分別
不過都唔差既 少左一份signature既感覺

受歡迎就Red
唔受歡迎就話係Relvet

然後有記者 contact 過之後Time彈出又彈入話係正式封面🌝 講明先，佢封面係將7個成員由唔同場合/表演既相剪出黎炒埋一碟再執。
請繼續鬧 TIME ☺️ 佢個 Seoul Music Factory 暗串kpop全部都係垃圾。

想知點解想佢入p nation?

好難服侍
當初出birthday 又話好難聽
兒家出返首正常d 入耳d 又話太大眾化

我一直覺得birthday 好聽喎

somi 下次cb都唔知係幾時

Blackpink 出album 之時

我覺得今次同上次都係歐美teen pop
上年Black Label好似都出咗個女solo？
都唔係Kpop嚟

Feat. GD?

估係ariana grande

SM 呢排係咪想振經濟創就業
一隻 mini album 第3個 mv

正

仲要製作好認真唔係hea做

呢個seulgi mv好正
記得有人話佢跳舞太似男團
呢個mv係好似話俾人聽似男團跳舞又點
型到飛起邊個得

唔係真係Ariana呀嘛

點解會有呢個推測?

Sm Yg 都好認真

琴日睇韓網有消息

上年七八月已經傳開曬喇喎
Ariana個producer都認咗雙方已經合作整咗啲嘢
係睇佢幾時出

Lee hi同psy都係yg出身 本身都親近啲
想睇佢哋做復仇者聯盟抗衡yg間垃圾
同埋我見pnation班人有料得嚟都幾close
多啲合作機會都好
第日出歌嘅話
Lee hi x 泫雅/jessi/crush/psy 都幾好玩

唔太熟aomg班人 我見大部分都係男rapper
唔太覺得lee hi會同班男人熟到

佢熟aomg班人多過psy嗰班好多喎

淨係code kunst 一個都夠做

aomg都仲有code kunst 同punchnello 兩個前yg (highgrnd )

PSY 同 YG 關係佢間公司點會係復仇者聯盟

喺fb碌到
估唔到aprilskin會搵到yeri做代言

Kpop界小強

應該del曬？一個侮辱性cm都睇唔到

等樂童完約 阿哥自己開公司簽leehi
先係真正復仇者聯盟

Twice 個YouTube channel 最新嗰個係乜事

覺得呢種舞係佢想跳嘅嘢

正呀瑟琪

好感動經歷種種先唱得出嘅感覺

SJ圭賢

空降Melon #4

YG垃圾

somi 好似跳得又係hea hea 地

YG好有眼光 係衰on9

都算好過上次啦
始終同啲dancer比佢一定係冇去得咁盡啲動作

認真咁樣真係有hea跳咩

真係好鍾意佢把聲

好瘦

@JYP毒唯瓜

【theqoo】「排擠 貶低外貌」April李娜恩曝光文章登場 所屬社「確認中」

22日，網絡社區上，自稱李娜恩小學同學的網友A某，聲稱過去被李娜恩欺負。
她表示，另一個朋友B某和李娜恩一直困擾著我，「因為小學生時所遭遇的事情，我當時經常哭鬧鬧事，所以媽媽看見李娜恩上電視，現在也氣得發抖」。

A某表示，自己和李娜恩和B某雖然三人相處很親密，但是從某天開始兩人就甩開了自己，「性格膽小，不敢問理由，一個人困擾著。後來，李娜恩有一次指著我，說‘像殘疾人一樣’，並聲稱李娜恩還評價了她的臉部和身材。

同時，A某說：「到目前為止沒能透露的原因是我討厭被把出來，我想要接收道歉。每次看到李娜恩臉，都會想起過去的記憶。雖然現在能輕易說出來，但那時我受到了很大的傷害。希望你不要忘記我曾經有過那樣的遭遇」。
對此，所屬公司DSP方面表示「正在確認內容」。

所屬社已經回應毫無事實根據，法律應對

Hea既位係邊？

Gaon Digital Chart 半年榜(姐係音源)

cr. 瀟灑光光@Weibo

Day6 April 音源勁過seventeen blackpink

Omg成績真係好唔錯

未click條link，一睇到有人提Ariana已經估到係BP
又同外國歌手合作
仲多過BTS
咁鍾意feat美國歌手，不如YG長期放BP美國算啦，反正韓國都2-3年先出一隻碟
又3個人都唔係韓國長大既
你隊新男團已經成堆日本人，唔駛再理日韓市場
等緊你下隊女團又mix多幾個華日泰印妹入去

睇多一次，主要覺得腳既力度幅度可以再好d

跳普普通通啦 但真係要練下表情

BP 上半年都無歌
Kill this love 都係19年上半年出

呢個先最update rv小分隊出歌兩星期已經同gfriend差唔多

一D對舞台既熱情同渴望都無
好平淡

最多話佢表情唔夠 但佢好認真囉跳得

合作歌得罪你？ 出歌又唔岩 唔出歌又屌 做乜

佢咁計係搞到 MMM 同 RV 音源睇落少咗
分隊同 solo 分開計

拎到個gaon 4月月冠

到底有邊隊組合既fans會唔想自己idol feat外國歌手
仲要係一線

k-pop 咁多年一直想進軍美國
都叫開始有啲成績
轉頭俾外國人話「唔夠本土」
成件事其實幾發人深省

邊有屌
冇佢地成日出國feat外國歌手，K-pop在外國邊會愈黎愈紅愈多知名度先？
其他韓國公司同歌手多謝佢地都黎唔切啦
反正佢地在韓國平時都唔多出歌，點解唔將重心放美國？
YG唔係想推BP攻美，又會feat咁多外國歌手？

話唔夠本土嘅其實係外國人定韓國人多 冇乜留意

係 唔夠爆咁
但又唔可以話係hea嘅

唔覺佢 hea
但 solo 黎講佢氣場真係弱啲

佢既路點走佢自己揀
女SOLO市場佢對手係乜,佢都知嫁

連登仔多

有ariana carry 點解唔好
其他隊有機會合作 你估佢地會拒絕咩？
想聽本土點解唔直接睇mr trot

我係 assume 呢度講嘢嘅係外國人先咁講
韓國人鍾唔鍾意我唔敢話多定少
唔識韓文

你個語氣好難會覺得你係真心比建議喎

應該連登仔多
因為韓國人好似幾鍾意今次首歌
melon日榜第一有成十八日

YG/BP做到咁出位，好難唔用
亦覺得自己咁易就估中
你話如果係BTS，我都覺得抵自己估錯，因為多數唔係佢地就係BP
點知又真係BP

笑佐

f(x) 真係好可惜
有中性偶像好特別
luna唱功超勁
amber負責rap但係vocal都好好
佢之前ig po好似有隱話sm對佢唔好

omg 真係犀利

因為有班人反BP係為反而反

係佢跳舞風格問題?
擺pose動作多但無乜氣勢

呢個Bugs榜黎
Melon依家第3 #1SSAK3 #2華莎Maria #3 Lee Hi Holo

@韓國me2day

【Theqoo】Genie實時榜單一位李遐怡《HOLO》

@韓流

韓國新聞提出了自嗨鍋廣告與韓國金槍魚罐頭廣告的相似性疑惑…
(cr theqoo)

到呢家都係覺得Krystal好靚女
好少人超越到

依家先發現覆錯post 本身係想覆屈機但係埋沒左嗰個post
krystal真係好靚 唔知點解官方門面係雪莉雖然都靚

金秀賢套劇係咪出現過呢舊垃圾

雪莉韓國審美觀覺得佢靚
同埋話哂 SM 親生女

劇情好似係金秀賢食完就病左

睇睇下我掛住望金毛個伴舞 人群中既金毛

擴大巿場賺多啲錢有邊個唔想JYP夠一早就有外國成員 又唔見你咁大反應

crazy舞團

係咪因為仲後生氣場未夠 所以差D
睇其他SOLO 好少望伴舞 首生日上次睇睇下我又望伴舞

咪臭係明明大把團都有外國人

唔使佢點走位咪自得佢動作唔多 但一去到副歌d拍子都好準喎

與其話係hea跳 我覺得係隻舞太簡單尤其係verse

台風同宣美,華莎,請夏完全無得比
大半首歌嘅編舞都係企舞台中間
Dancers走位又少 無互動
搞成個表演好悶

都係果句我覺得佢唔適合做solo歌手
佢一個人唔夠能力去撐起成個舞台
係一隊女團入面每個人擔當一部份嘅時間
就算你做中心都唔需要Carry晒全首
但做solo歌手就好需要睇你嘅壓場能力同氣勢
但好可惜佢好似兩樣都冇乜

佢IOI真係好突出 淨係望佢 但solo無乜吸引力

IOI個陣我都係睇佢同chungha
但其實由比賽嗰陣開始都睇得出佢單一個人冇乜力
我諗都係因為有人陪襯
佢又唔需要做足全程有啲位大家睇唔出
變相一做solo嗰陣啲缺點就浮晒出嚟

覺得佢下身好hea

點解luna solo紅唔起

以前94兩個忙內樣靚夠搶眼
宋茜拍我結 維尼又紅埋 兼支那頭一兩個出道嘅idol
anber中性look亦有哂 gimmick

紅一向係玄學
知點紅就唔會咁多紅唔起啦

其實就算放到今時今日 f(x)成績都好夠做

佢係 f(x) 存在感太弱
又或者可以話另外4個存在感太強
佢 solo 好難帶到啲 f(x) 飯出黎
個個都係望 f(x) 有無機會重組

兩個都靚，但Sulli真係消化到好多造型Sulli Sulli Red Light嗰期靚到

Luna唱跳真係好勁，可惜唔夠特點

f(x)本身就好吸引
好少group可以做到f(x)呢類型嘅style
人事問題令到呢個group發揮唔到佢哋應該有嘅水準
到後期根本集合唔返佢哋再做任何發展
4 walls之後可以繼續落去 SM就收哂手
f(x)真係一group可以行到唔同style而又駕馭到
唉

之前睇到有group cover Red Light，就知f(x)真係後無來者

次次有人排KPOP Best Album排行榜Red Tape都上榜仲排好前

佢由Danger果隻album開始不斷試緊唔同風格
Pink Tape果隻album係連啲side tracks都勁入耳勁豐富嘅style
Red Light果隻album style 係直頭藝術品咁
SM成日都用f(x)嚟試啲極端嘅style 但係佢哋都carry到
4 walls 係好歐美 indie 嘅風格 由其係主打隻舞 係我覺得f(x)咁耐以嚟隻舞最靚嘅一首

個陣睇佢地comeback stage係真係驚艷到
冇其他團試過個隻舞

個mv係0跳舞片段
4walls之後就無之後了
當時好鍾意amber好型
出道以黎造型同一般女idol完全唔同
過咗咁多年都再無中性idol出現
希望佢係美國開心發展啦睇嚟佢都唔會返kpop界

公園少女好似有個？

Mcountdown果個stage係真係wow咗出聲
佢哋啲動作好smooth 隻舞又好夾首歌
佢哋日本concert果陣跳返Dangerous 簡直係癡咗線
心諗 點解佢哋仲可以維持到咁高嘅舞台水平
f(x)真心值得係一個更高嘅位置唔只係咁

Billboard揀咗Pink Tape 做 2010s Best KPOP Album嘅第一位

好好彩嘅係Amber依然都好鍾意音樂
就算SM點樣唔理佢都好
曾經有諗過Amber如果著起水晶嘅style會點

二三代團黎講佢地都已經算 top tier 啦
某程度係貨比貨比自己公司前輩比咗落黎啫
而且 Suli 個問題太傷...

佢地有個爆大雨嘅lachata stage都係經典

後尾有一年突然station出咗首歌嗰下好驚喜 點知之後又冇嘢出

btw shadow好聽

覺得佢始終同solo有距離，雖然係進步左，但覺得佢都係handle 唔到成個台。 如果佢係女團，我會話佢係實力唔錯，但solo係最多2線only

睇佢舞台又諗番起JPG指導ITZY跳舞條片，
有時D細節位可以睇到個人既態度係點，唯有希望佢將來有改進

初動銷量
How You Like That – 204,334
2020年計排14

200724 Naver 更新 MAMAMOO 相關
-
07月24日，《閒著幹嘛呢》節目組表示 MAMAMOO 將參與 SSAK3 Rain Solo曲 featuring。

新聞網址：

竟然唔係李孝利

Wow 一定好震撼

韓國人應該唔Buy依類音樂

個原因好似唔關啲歌事

世紀名曲兩人真好邊個feat

正呀喂

大發

JYP朴振英8月回歸歌謠界，加入夏日大戰，預計將發布充滿能量的新曲。目前已經錄音完畢，正在進行收尾工作。

專登撞SSAK3

JYP終於出回歸新聞 咦點解唔係ITZY

其實我幾鍾意stray kids啲慢歌
特別係意外發現的一天首ost
同埋levanter
我都loop左好多次
希望未來stray kids會出多啲呢類型既慢歌

第一次聽佢地啲歌會好嘈
聽多次就會覺得好正
特別係今次神menu
佢地係咁唱湯湯湯湯
聽聽下歌 再睇埋歌詞都幾搞笑呀
利申：路人

上kingdom啦

又話itzy 7月底cb

男幾型 女幾索

Q

呢個版本正啲
睇到佢地成隻舞點跳

三十都嚟緊先嚟搞呢啲野 跳到一格格咁 表情又刻意

下 跳舞關歲數事架咩
我反而覺得隻舞幾新穎同型

其實都幾難跳
仲要咁齊
Cls

咁有得點姐 年齡又冇得倒退

得兩個人 跳得齊係基本嘢喎

你30歲唔跳舞唔做運動嘅

比我讚下我本命團得唔得

唔知仲以為Irene揸住枝波板糖跳緊舞
30歲跳呢啲有咩問題？

我意思係就嚟三十先開始鍛練實力 以前一昧靠樣 人地出道一兩年已經錬好哂啲基本野

佢份工嚟架喎 大佬 三十都仲咁嘅實力點搞呀

佢嘅實力好差咩
無論係唱定跳都唔差下話

咁佢又唔係靠實力為主
我睇佢跳monster都覺得幾尷尬 但係呢首我覺得幾好啊

tutting都唔識就收嗲啦 扮撚哂識睇咁 至撚肉酸係你啦

你係咪未睇過佢之前啲片？
淨係睇大陸網跟住嚟屌你仲好笑

我以為講緊monster個期添 啱啱睇咗段片 原來真係跳得幾好

立於不敗之地

女團跳 tutting 一定唔係基本嘢
未有 mv 時佢地話跳我以為都係跳一段仔搞下 gimmick
點知成首黎

關年紀咩事 on9

反到冇嘢好反
反年齡

定係你以前淨係掛住睇人哋個樣？

條友好耐之前俾我喺公海po完全封鎖咗 唔係好記得點解 不過睇你哋咁覆佢我諗我當時應該無做錯決定
佢id係乜 我睇返個封鎖原因

kjl;jlkjhghu

「咁嘅實力」？睇完個stage都仲講得出你都幾好嘢
次次有bp stage就走出嚟護主，其他團就唔理三七二十一踩多幾腳
（對bp唔反感，係對你反感啫）

笑咗 18年4月鎖嘅 完全封鎖功能出咗無耐 佢係我第二個完全封鎖嘅人 歷史耐到連封鎖原因功能都未有果然弱智係改唔到(雖然睇唔到佢打咗乜)

冇鎖錯㗎喇
On9盲反撚一名

YG政策的最大受害者？李遐怡：「我一點也不覺得自己是受害者，希望大家不要覺得我很可憐」

@哎一股清流

【naver】#具荷拉母親稱將捐獻部分遺產#已故女星具荷拉母親首次回應爭議，稱將捐獻部分遺產。

韓國已故女星具荷拉的母親近日接受媒體採訪，首次對棄養子女以及繼承具荷拉遺產等問題表明了立場。

具荷拉的母親被指在具荷拉9歲時離家出走，從此就對具荷拉和她的哥哥不聞不問，對此具荷拉的母親表示，她也非常想撫養具荷拉兄妹，但離開家時她除了一個隨身的小包就什麼都沒有拿，根本就沒有能力照顧兩個孩子。對於具荷拉的葬禮還沒有結束就委任律師爭奪遺產一事，具荷拉的母親表示委任律師是朋友的建議。具荷拉的母親還表示，有媒體稱她是在具荷拉去世後才為了爭奪遺產突然出現，但事實並非如此，具荷拉生前曾主動聯繫過她並且與她見過幾次面。具荷拉的母親還表示，得到具荷拉的遺產後，她將留下律師費和撫養費，剩下的將全部捐獻出去。

根據韓國現行法律，具荷拉的遺產將由她的父母各自分得50%，雖然具荷拉的父親和哥哥對具荷拉母親的財產繼承權提出異議並向國會請願立法禁止沒有盡到撫養責任的父母繼承子女遺產，但因為該法案還未獲得國會通過，具荷拉的母親還是可以分得具荷拉遺產的50%。

韓國已故女星具荷拉的母親近日接受媒體採訪，首次對棄養子女以及繼承具荷拉遺產等問題表明了立場。

具荷拉的母親被指在具荷拉9歲時離家出走，從此就對具荷拉和她的哥哥不聞不問，對此具荷拉的母親表示，她也非常想撫養具荷拉兄妹，但離開家時她除了一個隨身的小包就什麼都沒有拿，根本就沒有能力照顧兩個孩子。對於具荷拉的葬禮還沒有結束就委任律師爭奪遺產一事，具荷拉的母親表示委任律師是朋友的建議。具荷拉的母親還表示，有媒體稱她是在具荷拉去世後才為了爭奪遺產突然出現，但事實並非如此，具荷拉生前曾主動聯繫過她並且與她見過幾次面。具荷拉的母親還表示，得到具荷拉的遺產後，她將留下律師費和撫養費，剩下的將全部捐獻出去。

根據韓國現行法律，具荷拉的遺產將由她的父母各自分得50%，雖然具荷拉的父親和哥哥對具荷拉母親的財產繼承權提出異議並向國會請願立法禁止沒有盡到撫養責任的父母繼承子女遺產，但因為該法案還未獲得國會通過，具荷拉的母親還是可以分得具荷拉遺產的50%。

@韓國me2day

【韓國經濟TV】[BLACKPINK YT訂閱人數登上全世界女性藝術家一位]24日上午8時（韓國時間），據所屬社YG方面表示，BLACKPINK YT官方賬號訂閱者人數突破了4230萬名，這超過了愛莉安娜·格蘭德、凱蒂佩里、蕾哈娜、泰勒斯威夫特等重量級藝人。據悉，YT訂閱人數是反應藝人的人氣及認知度的客觀指標之一，也是引領世界音樂市場變化的主場。這樣一來，這一指標顯得更加有意義。

屌 你都幾好笑

如果30歲先開始鍛煉 咁irene都幾撚勁

越講越柒

條友係咪想挑戰負皮數目

繼牙chen粉之後又嚟多件玩具即刻話無睇過笠能到

利哥超能型

大家點睇珉娥kakao事件
開始有啲動搖

又gay？

1、權盿兒（原名權珉娥）日前與粉絲聊天表示已改名，以下均以現名稱呼。
2、權盿兒個人品牌正式上線。
沐浴露 $ 36/300ml 乳液 $ 32/150ml 體香劑$ 29/100ml 比L'OCCITANE、Fresh等知名品牌定位更高端。
3、權盿兒預開通油管頻道，邀請親母共同錄制，並告知其母【臟話隨便說 要求真實出演】。
4、權盿兒多次表達想掙大錢的理想，並表示有錢後把傢具清空，【在家裡放置露營車】。
5、權盿兒說小時候的【夢想是當醫生】，以下開始當社群「醫生」，給粉絲治病。
6、權盿兒表示癌症患者做化療會有很強副作用，會把身體內健康的細胞殺死，而她表示阿苯達唑（驅蟲藥）可以起到保護健康細胞的作用，有預防癌症、鼻炎、提高免疫力的功效，連續服用2個月效果更佳。
另外權演員表示此藥在美國已賣到50萬韓元一顆（約3000元），讓粉絲在韓國被炒賣前【多多囤貨並堅持服用】。
7、權盿兒表示【Echinaforce】也有預防新冠肺炎的作用。

第一珉娥到依家都未交證據
第二惠晶有乜理由同時可以同珉娥同智珉咁friend
話曬都霸凌咗10年⋯⋯
第三所謂嘅霸凌其實係咪真係咁嚴重？大家討論得咁多嘅就係珉娥爸爸過身事件 作為一個團體嘅隊長㩒熄團員負面情緒都係專業嘅操守黎 雖然係好殘忍但同現實係兩回事
第四智珉道歉文並無明確咁將自己扣上欺凌 正常俾人揭發欺凌都會心虛 仲點會咁唔驚死放篇咁嘅聲明出黎⋯⋯
第五就係珉娥kakao孤獨房嘅對話⋯⋯老實講好難睇
但未知係咪真係佢黎

其實FNC叫申智珉退團同冷處理等等嘅行動黎平息事件都唔係無原因 近排咁多霸凌相關事件 仲有成團要養 仲要靠雪玹 跟住網民怨氣又大 而且又唔知珉娥仲會放咩出黎 一下子反熱撃可以會引起緊大風波

唔係話佢鬧佢家姐老母仲暗踩惠晶會講粗口
仲有暗示啲fans買袋俾佢咩

呢啲係最新update
你嗰啲已經幾日前

感覺好似某利係concert度sell fans買藥咁⋯⋯

佢好人來 ok靚仔

無咩好動搖 mina係咪個仆街同jimin係個仆街係兩回事黎

搞到人有抑鬱仲要咩證明?
唔敢講佢依家做嘅事啱晒
但唔好諗住趁機洗jimin

唔通個局布左10年

我無洗過jimin
我真係覺得jimin在情方面咁叫珉娥收聲晍好喊好殘忍好唔體諒
只係有感而發
好老實咁講無人可以同任何人相處無衝突價值觀100%相同

中咗傳銷？

佢得177有啲矮

퍼플키스(PURPLE K!SS) Debut Trailer : WH0 CARES? - 유키(Yuki)

傻的嗎 比著你公司好朋友話你知B同事欺凌佢你會唔會同B friend到私底下去旅行

咁麻煩你重新睇多次

一口咬實係霸凌果班人永遠都唔會理你個point

無話動唔動搖
精神病人都可以係仆街黎

感覺上mina 係精神分姴多唔係話洗jimin..但mina 真係同安宰賢個前妻感覺好似

好似jimin 就算俾佢話閪到癲咁，佢俾人退埋隊但班隊友都仲係撐jimin wor

好難講，有好多世界仔可能心底唔like對方都要刷老世鞋甚至去旅行扮fd,何況係同一隊人更加走唔到。

@漂亮虎咚咚

【初動】 BLACKPINK 單曲專輯 <How You Like That> 2043xx張

歷史初動紀錄
180619 mini 1輯 <SQUARE UP> 1020xx張
190423 mini 2輯 <KILL THIS LOVE> 1460xx張

安宰賢件事係有反轉 但我見唔到AOA呢件事有咩反轉
除咗mina係孤獨房嘅對話會減好感之外
事實上呢件事同有冇被霸凌完全冇關係

Mina 係仆街同Jimin 係仆街無沖突
Mina 講既野未必十成真
但無咁大怨氣真係好難係IG 不停爆野出黎

真心 洗白你都等多陣先喇
依家就想幫人洗

排除佢之後係孤獨房既對話
點解佢開口埋口 連私底下同FANS講
最FD既惠晶 見佢俾人恰10年都唔出聲?
連出事後成團去屋企見面果日 全部有份知情既 都沒一個企mina果邊????
你解唔解釋到???
你自己接唔接受到你老死同一個扑濕左你十年既仇人去旅行玩???

其實你有個啱傾嘅同事
得閒無事會出嚟食飯吹水
唔代表佢會喺老世屌你嗰陣幫你

笑咗出嚟
不過佢又真係算係king

呢個老母收皮啦 比返啲遺產荷拉呀哥啦

唔可以用mina宜家嘅精神狀態去話佢對jimin嘅指控係不實
如果唔係真有其事 jimin都唔會退團啦
仲唔即刻話指控不實 保留採取法律行動的權利blablabla咁咩
但同時宜家見到mina嘅精神情況都幾令人擔心
好似有少少妄想 定係單純中咗傳銷毒

其實fnc 一有事就叫人退團先唔係第一次啦
權光珍最後證實係fans 作野話佢性騷擾上埋法庭，都係佢自己打官司先知道個fans 過謡

但上左門道歉.....

安宰賢未搵D社幫,D人咪又係咁講

如期話上門道歉倒不如話班成員驚佢果陣自殺衝哂上去先，mina 自己都話jimin 閪口閪面上黎架

jimin 都應該唔係真係好野，但mina 個狀態都失哂常

完全2件事
jimin單野fnc一定知情
mina講過自己有同fnc講過
仲有有慶都加多腳踩aoa
用mina依家既態度去證明jimin清白根本係偽邏輯

有慶都出左黎屌成隊aoa
你d fans邏輯真係好恐怖

有慶唔係笠返水咩

佢係同mina道歉 話唔知佢都係受害者

jimin好極有限啦

雖然佢好有精力，口密同有商業頭腦，但一定無177cm咁高

點解soyou cb咁多負評

其實我會想睇
不過冇可能

唔駛咁上心
有班人見唔係自己idol係咪都負評咗先

好顛 唔怪得大部分留言都係負皮多過正皮

王霏霏Fei 透露在國外當訓練生的時候每個月工資是一千塊，領了近三年。

做外國練習生幾好 有津貼

10首歌登頂

唉，miss A其實幾好，懷念以前

東南亞人好鍾意K-pop

期待舞台

rain x mmm個首感覺好正
唔知孝利crossover邊個呢

頂帽 點都要有字

金泰浩 我要睇退貨遠征隊呀

想睇佢同BLOO合唱

@韓國me2day

【theqoo】ssak3出道專輯配置及價格：
普通版：1萬900韓幣，限量版：3萬3900韓幣 海報需單獨購買：3000韓幣/張
TRACK LIST：
1.再次回到這個海邊
2.打開那個夏天（暫譯）
3.兩人真好（音譯：土裡求哇 du ri jyu wa）
4.LINDA
5.來勁（暫譯）
6.待公開
7.在夏天裡 by SSAK3(Feat. 黃光熙）

幾時開賣?
買隻留念下都抵

土裡求哇睇節目都覺得好洗腦

在夏天裡音中一位候補

一位一位一位

訪問都咁耐

啲分仲要同BP都咬得好緊

想買ssak3隻碟

如果計主打首歌應該贏 點解會計左cover曲

點解可以打一個月歌....
理解唔到

真壟斷班網民就唔屌

主打下星期
Cover song 上後補本身都夠 cls

真啊屌

因為啲音樂節目唔洗去打歌都可以攞一位

想睇佢地一位公約互刮大家一巴

除咗今日 仲會唔會打歌？

應該唔會啦 佢地又要錄節目又要錄solo曲

solo曲錄完啦今晚個集播
1/8公開

節目都無上到
點打歌？
理解唔到

好似仲會上MCD

其實打1個月唔係基本嘅咩
除左bts 個啲 一出歌就忙世巡嘅團
有邊團唔係打1個月

客觀咁講 好多都係cb stage再下個星期先會爭一位
當佢首主打歌未夠一個星期計唔到分咁諗會好d
翻唱曲上到候補算係bonus

比人罵呢樣有啲無辜

sorry下個月會再番來打

可能要叫mbc 改只限打一星期歌

侯補一位同打歌兩樣野黎

冇人出來爭怪得邊個

打左3星期歌咋喎
盲反到

其實係 本身大神佢地應該冇候補
邊有人cb當日就有一位候補 又未有mv又未有專輯
叫d節目點count
翻唱可以上到去其實已經好撚癲

後補係cover個首
應該下星期先係出道個首先有後補
ssak3下星期應該必贏

我知呀 可能好多人冇睇到就屌左先
本身出道當日就有一位候補已經係好撚癲嘅事
仲要係一首翻唱曲

你係咪好少睇音樂節目？

但佢地唔係度拎的話好可惜

可能會上呢

初一位好大機會係mcd拎

變咗負皮收集
以為打歌一至兩個星期就完
只係難得三個係現場冇第一攞有啲可惜
唔知遲幾日仲會唔會live打歌
自隊一打膠

根本無得話壟唔壟斷
唔通規定佢地唔可以打歌同拎一位?
人地正常渠道出音源同出碟
其實有咩可以點投訴

我到依家都唔明點解係壟斷....

有無人知華莎咩事上左world trend?
仲要美國trend第1

呢啲節目限定 9成9冇得攞

關black culture 事

佢上我獨個陣著左一套costume
好似非洲傳統服飾
但岩岩電視台個邊出黎解釋左
係韓國傳統服飾黎

佢地話個解釋有少少勉強

真係個個包法都唔同

上twitter 睇佢地主要話佢唔係純色 同 毛巾
同埋佢有帶耳環

不過Kpop成日都比人嘈cultural appropriation

次次都係印度同非洲/黑人出事

佢地玻璃做架，唔意外

依啲要真係印度人同黑人出黎指控先有用
唔係真係嘈黎冇用

上次請夏play mv都有班人出嚟叫請夏同mnh道歉啦

啲white trash煩到

白左

kpop 造型比人嘈得最多應該係黑人dreads髮型
見過好多個idol 比人鬧

SSAK3 訪問

夏天裡 (Cover) + 再次來到這海邊

再次來到這海邊 MV

打開這個夏天

係現場仲尷尬喎 佢3個咩地位 你覺得佢3個會唔會在乎一個小小音放一位 直接訓住等同金泰浩拎多次演藝大賞啦

好想睇blind in爆佢地個area

丁輝人唱歌世界第一呢類歌好啱佢 聽得好舒服

主要想睇佢地履行一位公約

Ok ok ok alright alright alright

第二首開始孝利忍唔到笑
如果唔係肺炎在場啲fanchant應該幾大聲
想買碟了

買咗

我已經開始期待ssak3下一次cb 希望會有下一次合作機會

某啲東南亞飯真係好撚煩 郁啲就叫啲idol道歉
咁玻璃心佢地就唔應該睇kpop
成日執著啲星著件衫/個髮飾點樣offense佢地
已經玻璃心漸趨蟈人

岩岩都課左了

@哎一股清流

【theqoo】一出道就陷入人品爭議的組合

劉在石白到食咗成箱粉底咁

李孝利真係好靚女

其實有冇限要出歌後幾耐先拎得一位?

第2週

有冇人有睇dream concert

好似樓上講咁 想睇公約

好無語 子女數比成員數還多

ktown4u

見live個時 唔知點解覺得佢地有啲失望咁

今年ssak3年末有冇可能拎最佳新人組合

一陣又俾人話唔公平

係唔公平喎

D新人獎有冇分男女

好似冇 當年akmu拎過某電視台年度最佳新人同其他台最佳新人提名

에이프릴(APRIL) Summer Special Album ‘Hello Summer’

Gnarled?定信和？

買左限量

你覺得公平咩

雨龍大推空氣唱法同家族基本舞

JYP應該開心到仆街

所以咪爭住出黎CB

我都係反正都係出一次碟 買特別版紀念都好

同一首歌2011年男女IDOL 合作Stage vs 2020年男女IDOL 合作 Stage
依家跳舞兩個人要企開三呎 舉手舞空氣touch唔掂得對面手

唔知新一代仲會唔會有trouble maker咁嘅組合呢

俾對家fans斬死都似

本身首歌唔好聽 隻舞都唔吸引

@韓國me2day

【naver綜合】昨天公開的SSAK3<在夏日里+再次回到這個海邊>出道舞台，該影像在navertv觀看次數已破百萬觀看次數。該期《音樂中心》節目收視率也達到了2.1%，獲得今年最高收視率(無線台音樂節目收視率一般為0~1%)。

劉三絲都有新人獎啦

諗起呢個

【theqoo】切換鏡頭時能找准鏡頭的劉在石

Trouble Maker真係經典

【twi】X1《FLASH》Youtube MV觀看次數突破一億，成為最短時間內突破一億次播放量的男團出道歌曲！

演員吳正世“在雖然是精神病但沒關係”裡
扮演男主角有自閉症的哥哥文尚泰。

現實生活中
一位妹妹她自己的哥哥就維持在三歲智能
因此戲裡的兄弟互動常常讓她感同身受
就跟哥哥定時收看這部韓劇

後來哥哥一直表示想要跟文尚泰哥哥見面
演員吳正世就真的出來幫她們圓夢
陪著哥哥去樂天世界樂園
並且他是以戲裡面文尚泰的打扮跟身份跟哥哥見面（這真的太感人了我要哭了）
妹妹發文表示，
看著他們手牽手一直受到吳正世演員的感動
看的出來他對智能障礙花了多少功夫研究
包含他對待哥哥的態度
都知道他下了很多功夫去了解那個領域的事情
最後還送給哥哥一個大恐龍唷
cr 台灣妞韓國媳

隻歌幾好 隻舞係冇乜特別

Social distance

sf9 路雲同澯美都係咁 好搞笑

其實都幾可悲 而家掂一掂都係死罪咁
以前啲合作舞台好好睇

佢隻歌係唔錯，但覺得唔岩佢唱，突顯唔到隻歌魅力。反而birthday 似翻佢性格，但舞對佢又太難 搞到好似好hea咁，仲其實係handle 唔到。

以前啲fans當idol 係朋友
而家個啲就當係男/女朋友

男團FANS太過恐怖

可以望吓佢哋youtube cm，全部係話男女都有friendship，唔好ship them
如果係weibo，係話Arin係99 line Soobin就00 line，
而Arin有個細佬係01 line，又係差唔多高，所以當Soobin係細佬，兩個係姐弟
呢啲控評風氣好煩

唔單止男團fans，宜家仲有一部份fans好鍾意組d跨團cp，姐係蝗語嘅拉郎配，搞到宜家d團都唔夠膽有咩互動。防彈個幾個俾d fans同捚拉郎配搞到好似有恐女症咁，金泰亨同田柾國好似有四十幾對cp。

CP飯死全家啦

@邊

呢個日本妹由mixnine睇到宜家都覺得好正

依家仲興跨團男男配

蝗語就咪提啦 見到都覺得好撚柒

其實男男女女男女cp同跨團一路都有，
只係有啲人唔明呢啲係次文化會有人唔鍾意，
唔識分個界線，
而家好多台飯喺twitter都繼續ff，
但唔會落大tag同埋會鎖tweet，
唔係被主流睇到會好麻煩

新POST